有冇人開始覺得限聚令其實幾好玩

首先條限聚令對於防疫就幾有用既
問題係執行果班人鳩咁黎
諗住今次發達以為拎住張皇牌位位2000玩死你地
但一個人又話599G係商場又599G
捉2000蚊竟然要用成幾百防暴
變相玩爛左條條例

結果限聚令就成為左攬炒既核彈
只要日日都吹雞和你sing
班黑警就日日踩場
商場就晚晚唔洗做生意

真正零成本好洗好用
對家仲要保證全力配合
我開始鐘意左限聚令

黑警闖商場
商戶受重傷

日日都話有活動 班黑社會就日日哂馬

唔明就算罰2000蚊佢地好似執到金咁做咩

d popo 黎埋捉人超過4個人前，開定手機錄片，話自己一個在場，附近既人都唔識，有無助上訴

依家乜柒都佢講曬 佢話有就有咁撚惡？黑社會阿依家？

天龍行動
天狗行動

正式啟動

對家全力配合先難得

但最緊要係佢哋mon緊你個post仲以為係用緊激將法

唔撚信
呢個又係一絕

只要商場收入場費 就唔會有集會啦

其實商場開唔開都無乜營業額，港府根本唔在乎民間做唔做到生意，差佬入場令所有鋪封哂政府都係默許

又大大聲，慌死會贏咁